[九灣時代內部裝修重開] 食完真係屌一聲

原來之前九龍灣時代冰室內部裝修係
擴充營業

見到黃店成功即刻開胃晒
於是諗住食豐富啲
第一次叫厚切豬扒麵
哇好大塊又勁Juicy

今日終於唔係叫太陽蛋
又係勁大份, 入邊冇精液但有蛋汁

凍飲41蚊
屌,點解我之前要比多啲錢去對面食透明精液太陽蛋兼受氣

過淘大個邊食

留名先

炒蛋都唔燶
渣哥：你係咪食開屎個班

渣狗啲精

搞掂d員工冇撚用呢個問題先啦屌
等個外賣等7個字仲要追先有
屌佢老母

我買過外賣自取 = 10分鐘
試過等送外賣 = 20分鐘
唔覺有問題

渣家軍 ：蛋有精是常識吧

燒山為興趣開者

諗住有個地方搞網聚

點知而家返唔到來

佢做編劇果陣應該都搵唔少啦

我上次去等半個鐘先有位呀

不過算 人地咁老都仲9up撚化老人

等下算得咩

講真蕭生唔通一定要賺你果幾十蚊咩

為興趣開來玩下者

都等死狀況 咩都解晒鎖

冇咩遺憾啦

我自己都好中意食太陽蛋，但係如果蛋上面仲有精液都唔好受，反反佢黎煎啦

其實就咁煎
你煎熟曬d蛋白
d蛋黃都會流心
因為蛋白熟嘅溫度低d

上令行過多人排到,個垃圾渣哥,我條女話不如排,我直接屌柒佢,食狗糧? 之後就走左食其他
7,80蚊一set我不如加多幾十蚊去食西式好過洗撚食佢荼記咩

支持ching

其實就唔關燒山事
係唔知邊個撚屌管理
成pat屎咁
請班正常手足仲好啦屌

蕭生個女囉 老闆最大嫁啦
搵唔到佢個女 就搵佢老豆來投訴嫁啦

睇海報45-60蚊 難請d喎